[俄羅斯心理]拖 住著橙 褲嘅男 神去街

燒賣亦 要兩份(粉) 餵住食

BinC

拖 住著橙 褲嘅男 神去街
燒賣亦 要兩份(粉) 餵住食
晨咁早 標到h＆m
手撟住 仲要暗中鬥大力

燒 賣 必 定 點 美 極
手 臂 keep 住 磨我粒的

26秒開始background keep住 ”肥芝肥芝肥芝肥芝”

強帖留名

6666

咁都諗到

召

喚

心

理

時

鐘

巴

打

痴線

LM

有無人唱

無厘頭嘅極致

多謝

差埋齋嗰句

留名支持

點解啲字會自己變左橙色

痴撚線

成個po都橙色

唔知宜家佢地點呢

strong post

笑撚死

留名

好似都就快擺酒

真係慘

點諗到